[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5362)

fast

換左個osim俾屋企人

Chacha出嚟！

你地輸撚死未呀

今日4場日盃全部YouTube 官方channel 免費播

thanks

得十二分優越，有冇好推薦？

我唔識你的巴打 請你唔好扮熟🙏🏻🙏🏻

想快啲6點睇下使唔使驗腦

巴甲全部唔開即場

拉素 多撚多

6點心水
山口雷法
櫪木
水戶
磐田

有無同路

驗左先
呢排日職閪到爆

前鋒有即場
會唔會有伏

冇野好換之前都有酒店午餐依家冇

有無人玩J3

秋田閃電

你咪撚再呃波台手足

有冇人要八戶

接納

6429 半場入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期三 1
大阪櫻花(主) 對 柏雷素爾(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.68
星期三 4
神戶勝利船(主) 對 川崎前鋒(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.15

$ 1,000.00

買你地對面先 笑

日丙主半場盤有幾多掃幾多

Goal

日丙都玩

1:0

飛到波到易到

西花似堅廢

買走地客盤先

櫻花近4場作客上半場都輸

老閪賭半場先

2點再福島聯

福島大波波

閪花唯一可以博既盃

閪花0射

日聯盃4場大無乜懸念

閪花上場90分鐘連失兩球 仆佢個街班垃圾

閪花唔入就輸多粒啦 買左半大呀

佢好似講緊u23

閪花冇射過

平安鐘緊

得一粒 針

閪花u23成日交失波

前峰半大可捧?

八戶

轉邊控唔實個波

我都控到條友點踢到日職u隊

有料就做正選啦 仲踢u23

波post日丙大勝

有日波post無曬人
應該就係比人拉曬

成班外賣仔

長野盤

作客淨係輸過比秋田閃電

2點j3點買

針撚哂既機會高d

又中

今日日乙半大日

真，師兄識波！

逼鳥秒goal

逼鳥

其實d優越分點拎，根據投注額？

閪花有1射當贏

2-0

大家用乜睇j3

新一季呀

閪花廢到笑 下次追對家算

登記左先開始計分

投注一場就有分，賽馬一場有10分，波得1分
再跟據注碼每100蚊1分

我暫時有3000分多d

尋日無啦啦寄張紅卡比我

1個月就3000分，你下季100%上銀啦

我聽人講投注賽馬1注10k/以上輸左好似有10％比返自己

回扣

唔係，我諗我用左4個月

係，其實外仔賭波都有，係馬會on9

全世界最仆街既莊係馬會

但獨市，賭外仔又犯法

同政府一樣仆街

一場馬10分

有次襟左去客戶中心，我見有得申請優越

新一季分，足球係由8月1日開始計

22未

長野盤想gel頭

我得1000分

核電聯立即半大

5半 前鋒

福島聯唔入比人入啦 係咪要屌

長野糕

長野1:0

核電聯半大未

一敏勁到

3串一輸緊大阪幼幼

Carl sima dimqaa你班仆街同我繼續場場細波

仲有人fifa 已介

福島立即半大

兩隊都豬緊

fifa起碼8成勝率

嬴撚夠未。。。

和波啦屌

真波輸番

咁咪主力fifa

福島快半大

每個時段次次開得1/2場 仲要一多真波果時就直情唔開盤

365場場有盤 但係已介 不了

今治11

1-1

福島可否11埋

365而家都無開live11,12 果D廢人比賽

好在要左fg過關
不過輸緊幼幼

岩啦 果班垃圾

福島半大未

比人秒goal dllm 唔理 算了

福島半大

大阪場場大波 一買就細

暈撚左

買東京定西鯨晉級好

輸死

痴線 閪花半場1c 下半場刷到12c

福島超絕殺

最後死球機會 臭腳有冇半大

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
11

逼鳥仲有無

咁都唔入

超時絕殺

臭閪花

中唒

上啊！！

今朝俾金塊卡我盤 1點又俾日丙殺我大波

福島聯

幼幼！
3串一有得叫下了

Fifa sima全隊斷腳

介啦

星期一玩下玩下篤咗120k輸10幾k

信多次前鋒

入咗波，買唔切

秒goal😂 我出左係TG到先再post上黎

福島立即核爆腰斬...

福島

淨係買佢細波啦 長贏

追和比半格我驗腦都好

上場90+入2球

你哋邊個網睇live 睇開嗰個死link

波post 24

1:4

開錯盤？
福島讓人

突發 搵左場送錢波 想g再講

藍閃電仲唔係大波派錢？

講未

邊隊?

想知

唔中你送錢？

不死雀 角B ?

1:4！！！

3串一 gel了

5點澳昆超 走地再買

Gun

唔中自己搵好地方跳

鵝鳥爸爸

千奇唔好講 講左死全家

屌你老母 上面講中 我屋企仲有冇得救

派俾我等我幫你全家祈福就得

Ok 留馬會ac 轉頭入比你

前鋒果場冇啦啦開個盤俾賭仔玩咁好死既

入左 check check佢

盃賽忍手算

閪船好難捉

屌今治2連c

北九轉平手盤

岩 忍住

另一埸半7全9

狗會派錢

8細慘死 今治

收到未？

賤種波

甲府派錢？

甲府有個幾特別既大細波走勢今場識買

唔係走盤咩

贏變走 重要練心

訓醒美職下盤又cashed

前鋒強陣

我都睇中左 一睇個走勢就覺得怪

今日有冇人買10場波串埋大細波

上次對神船都一樣咁講

睇下今場符唔符合個走勢先

陣間有秋田藍閃電

點買

甲府半全大

大波上

甲府大波有無機

岩岩入左錢，求水

同路

身家注

跟

我又搞返條6x22玩下先

柏雷冇出黑鬼前鋒 打碌撚

閪花晉

柏雷賤種隊嚟

閪花好勁㗎

吊你老母多倫多 收息注都輸

抵

唔知連輸第幾注了

唔怕 10蚊注唔會輸身家

漏左正手都輸呢句冇講

北九州
前鋒了

屌你係要我斷

出面向日1.9x 狗會 1.78 ，唔怪得咁多人外賣

信念

Asw Yerin 同埋我 北九州

前鋒神船走地大波

6點易到

跟左

大波波6x1

輸左賴新条蛇就得

我等睇埋尾盤先

1-0

改左一場過

要打加時12碼

跟晒你話大波6串1先黎話睇尾盤

Asw 一陣會出埋愛隊前鋒

北九州
前鋒
水戶

擺明水你啦唔係信牙麻

輸左唯有怪自己黑仔，搭沉船

玩到咁偏

冇波賭要5點

識買了

J3 league?

日日都54做🍇

真

有甲府巴support

前鋒大船

正常

仆街啦

京都fuck死了 +甲虎

兩隊收起左入球主力

屌佢老母大注左初盤入球大

睇海綿寶寶算

有FIFA10分鐘

好彩未買 530確認尾盤先買大波算

原來鄭大世去左天我

秋田伏伏地

回哂塘

上對家

秋田藍閃電

但佢老婆未回

巴西波大家點買

前鋒skip算 一陣買下盤比人456又要驗腦

買主場就得

點解

藍閃電半全大 諗都唔洗諗

之前你夠話奧特收起入波嘅
結果456

對北狗洗唔洗咁驚

睇錯左，係草津温泉

秋田入左之後買下盤

秋田一開波轉左半球盤

伏

5半前鋒

秋田大波上

秋田犬...

大波24

比人禁屌

度好哂澳昆超冇得賭

半球高水

why

秋田犬就跌到平半

仆街大波24

買咩

垃圾Kit 明明可以屌打liverarena 11 12班垃圾 係度鳩玩

10分就平半

想走地買大波 而家唔使諗 都冇開盤

櫻花
東京
水手
前鋒
去了去了

跌兩個盤等結果算

波都拎唔到

冇事了轉左530

中伏

救得一個得一個！！！
綠雞win 串 德島半主

秋田大伏！

竟然對哂 btw祝贏

秋田唔入俾人入

中硬 正氣追數水

水手又出仆街打龍

夠唔夠打

沼冿好fit

柏雷

入個波睇過

前鋒又撚？

甲府巴救我祈禱

北九洲個盤咩事

出晒主力都回飛回到咁？

ok thx

對家重要廢隊。。。唔知想點

引主啫，冇事嘅

乜撚野秋田正氣 秋田大波

R晒頭，入9球同5球果2件都出

除左打假諗唔到其他

辛尼特full team

水手+前鋒 半大有冇機?

今場打假

普京買左主

賣分日常

今季冇降班點踢都得

我個5.5s買完10分鐘就收工

蒙古人無一個係無辜

北9繼續回飛

收錢算

蒙古真係大波救星 最衰我冇得玩

7分鐘3球

前鋒 失敗

話事話 得蛇針左

一陣波po一定係
成功丸又失敗
前鋒作客又撚狗

我都想問

唔夠你做敗走左

北狗假波

和好左啦屌 佢爐都無出水

Yerin條list會有幾多個✅

澳昆狼隊大波24

北狗就黎由讓人半平變受讓

北狗點解會咁。。

北狗都高水平手

櫪木SC 又強陣 今場唔想輸 ?
狗會個盤咩事...

北九大船??

點解會回到咁

神船受讓係咪仲係100%贏

點解北九州咁好分

想要綠茵 點睇

川崎串北九

高士高*高蛇呢

轟得

乜撚嘢秋田犬，唔入比人人啦

照買北九

今朝入左德島 轉左半一

想買北狗，但回飛回到咁

2.11

近況咁好仲要降盤正常都要

買左

北狗回到做乜撚

澳昆狼隊3球大

買左
等睇波

球迷注

五位巴出水未

仆街蒙古人nba完就收工

我個5.5s

未

信念大球注呢？

我都等緊

做咩偷我ac

出面北花平手低水？

中午1.92平半咗北九州買佢贏過十次冇輸過，回飛都撐

YouTube link?

似玩6:30

前瘋糕

重心 京都不死了

收到

北葵回飛照去！

有冇link

屌 買左不死了啊我

澳昆狼隊大波-2

成功 山形

1:1

黑社會x村屎

信念注 北狗

不久jel

回來了
德島
北九
2串3

Skip日乙 東京上

北狗咩事回到2.11

又買唔切大波過關

LM

屌 我都係掛住睇澳昆

狗會派錢搏你唔敢買

冇角賭？

買咗北九半大

阿婆都知係引主啦

水左我買6串1大波之後自己唔買
狗撚到

因為俾幾個燈爐祝福左

就係特登水你

有冇前鋒link

前鋒唔會輸比同一隊 twice

求水

唔洗輸架 和咋ma

yes

冇

有冇手足同路

屌緊女

強陣 應該穩陣

和

睇吓今日有幾多場半大

4

半大24

向日葵 前鋒比人禁住屌

屌 唔記得買日穴

前鋒1:1

上場和完 今場唔會和

唔起腳射既屌

單蛇報假 扑左

報假都報好d

神船cup埋

北狗回飛就打真軍

北狗今日會害死幾多手足
睇似和波

甲府1:0

甲府！

快到

中

又贏

和都唔洗輸錢啦害咩人

嚇撚死，咁快

大波-2

燈下先
甲府先1

前鋒強行式禁屌

屌又miss甲府半大

我都係

你收皮

天鵝炸

喂 我無搞鳩你喎

成功丸差啲秒失敗

比人禁

屌天鵝炸

冇反手啦 米再吊我

以前買甲府半大 買到馬會由3.x 跌到2.x

點解我改咩名都認到我

bee

屌你老母 垃圾app報完假未

fake

炸？炸完你明啦

有次3.4插落2.6

町田0-1

前鋒

千葉，又要叫

前鋒goal

前峰Goalll

前鋒勁到。。。

神船反都反唔到

前鋒咁快入 半大又撚狗了

好彩你miss左

前鋒！！！

神户輸一球了

一時時渣屌佢老母
上兩場閪到爆

神船秒輸驗腦

秘密

擺明想狙擊你

繼續比人禁屌 0比6好了

亞洲拜仁勁撚到

是

前鋒禁屌到神船半場都過唔到

唔識報分唔好勉強

千葉，神戶船 go go go

主12m

前鋒要456 了

前鋒半大只需？？

前鋒cls 神船好似殺左佢老母咁

向日葵 比人禁屌到

前鋒半大

北狗半大未

贏一和一唔屌打等幾時

甲府風林必定大

精選半大

仲差
柏雷
北九
不死了

前鋒又係唔敢買就禁屌贏波

屌你老母千葉

佢地鍾意盃賽先認真

sc櫪木100%

千葉垃撚圾

1球到尾就好笑

半大又死

bee 東京 綠雞

甲府點輸

北九 大波凍過水

馬會冇角買？

我球快入

前鋒易到

得到0:1

0:1水戶

比人禁屌緊

1:2前鋒

得到又撚 垃圾

德島升到
中計

炸左 sor

炸咗

前峰求半大

北狗半大24

德島搞咩

留意到寶高蛇長追流波

前鋒真係特登開個盤黎派錢

扑左 自己反省下

炸左好耐啦水戶

蝕住做

波都開撚埋

你都甲府啦

金澤0:1琉球

又入返

Goallll

0:2

個個買垃圾船係到gel前鋒

客隊日

0:2前鋒

02 前鋒

川崎半大

要456了

德島 屌

前鋒。。。。20

川崎係咪要客其他?

德島做咩呀

前鋒真係終極禁屌

半大幾多倍

咁快兩球 想輸都難

前鋒勁到

小林悠

4more goal大炒吧

Gchi前鋒報牛

水手半大24

前峰易到

正氣前鋒

小林

前鋒有冇咁易....
買得5舊水

2.1

有3格半大手

德島幾多究竟

前鋒正氣到

千葉半場快啲杯佢

前鋒想客其他？

德島個場係咩事

神船加油比人入

乜唔係炸完對家入嘅咩

日職我只服前鋒

定d來，cup到嘅

我球比多幾粒

小男優屈到

前鋒44

bee可唔可以一千零一次半全大。。

船真係垃圾

2球都係前鋒啲迫搶搞到神船後防失誤

德到我屌你老母呀

屌你老母球探不如摺撚左佢啦 垃圾app

ON9神船
10分鐘就唔洗睇

水手大未

向日葵真係假波 比人禁屌到

有無同路金澤苦主

44

又係領先2球追和只需1分鐘

日乙幾時半大

前鋒繼續Next goal

前鋒今場唔打假

死緊了

松鼠，北狗半大未

甲府唔跟隊形，得佢1隊主領先

買左金澤win。。。
要反cup。。。

爛木呢兩場咩料

今場好正氣

想睇水手85分鐘

日乙求你半大

水手撚狗波

前鋒ng重落飛。。

上場都係廢木禁屌人 會唔會係今年廢木勁咗

甲府
閪花
閪京

放心喎，2分鐘都唔洗就入到2球啦
你望下神户勝利船

事前

好日唔買德島
一買就閪

天鵝一球都無

櫪木屌打到

對家入

咁入未

德島最終得唔得到

對左想要4.5大

準備

山口
甲府
水戶

日聯盃和波加時先再12m？

咁半大未

北九州入波未

得到買親都閪

半場都4粒

輸死你呀日假買細波

天俄爽手

俾人強姦緊

德島cup硬

你有冇檢討過係自身問題？

反cup未 成日比水戶撚

我係神船球員直接嗌投降算 繼續踢盞再輸多d

同美職買細波一樣，自殺

柏電肯半大未

點都唔買九州 咁好走勢做平手
你當佢派錢？

德到 cup啦吊

屌你老母德島

足球要玩我真係避都無得避 日乙差唔多都有波入 我買個4場就一粒都無

但今朝呢

炸左球

假波唔計

德島同樣失望

03

雙雷肯入波未

前鋒！3:0

0:3

0:3 前鋒

屌0比3

3:0 優越入球

我不打了.jpg

30

勁撚到

前鋒cased

德島

買緊前鋒3 Cut咗

客其他啦今場

當神船雞咁屌

半場就爆你個4.5s

㒹到半場客其他丫笨

前鋒一世球迷

客其他未

神船 取消關注

屌咩

優越陳goalllll

0-4

喂 會唔會太易

前鋒易9撚7到

唔係多撚玩12m一早追和啦之後先有士氣反CUP

想知邊d手足買左神船

前鋒gel得未

dllm

前峰半大大波 gel

1-3

德島

北九

成功

山神

癲左呀 最近咁入得既

德島？

你坐左幾耐？

北九入波未呀屌

客其他重有2.8倍

前鋒勁撚到

北狗洲唔入俾人入啦

456了

大佬其他人唔入係咩事

賽前買4.5s有咩感想

北狗唔輸都偷笑

0:2果時應該驗緊腦

上場先5粒完

前鋒射哂d波。其他隊無波射

北狗回到咁 啱係諗著佢識入波呀

問優越陳claim

問下優越陳

1 接納

6441 波膽 星期三 4
神戶勝利船(主) 對 川崎前鋒(客)
波膽
客 其他@2.78

$ 1,000.00 $ 1,000.

比人入都得

客其他2.78派錢？

前鋒有信心到笠射收死對面龍門

前鋒話盃賽先撞爆你架船

水手0射門

冇人嗌神船3:3派錢既

4-3我每人派1皮

秋田犬2:0

前鋒咁努力踢盃既

1

有

我球入未

但人哋都係唔識入

已經慳番啖氣驗腦

德島cup到一世球迷

暫時日穴未半大

想知Priority Chan事前命中有幾高

秋田

你有鳩錢派咩 派腳皮定包皮呀

知人地個龍廢

第一個唔派你

神船好似唔想踢咁

德島做乜要cup我

一陣入夠40粒

德島比次機會

想俾人10:0

咁多隊得一隊半大緊，1830重唔係半大

五位sir出左水了 快買

仲有幾耐

lm 等睇優越陣間上水話補左飛又贏

櫻花求你快手

客其他@2.56點睇

町田比多粒ok?

6欣宇宙大船

ok

22分鐘已經輸咗3粒 仲邊有心機踢呀

佢補極咪又係細 爆多幾注就有

20分鐘

不死鳥 角b

屌佢老母真係撚半大

北九州今場冇半大我屌你咩

日本仔波全部大波

因為齊藤學同飯倉都係前水手自己友

櫪木準備入

甲府秒入撚半大

係入就快啦

前鋒4入得未

小白如果叫到美斯去神船，唔知依家換佢出嚟反唔反cup到

得前鋒開大 其他靜到仆街

係就快

第一球開始係咁，行行企企

幫緊你幫緊你

召喚甲府半大

北狗又輸fg

球探壞左。唔響

櫪木10

威咗2場仲想點

死北狗

原來北九真踢假

今場唔知會唔會又cup倒呢

北9！！

又想cup

木咁落法 真係派錢

正撚到開晒對家

我球呢

仆街諗住幫gel點知真係入

甲府-2 前鋒-1

入多粒未櫪木

北九輸世界球

北狗係咪又半場反cup

向日葵 半場追和唔洗講野

次次都反cup到先勁

甲府
半狗

德島向日葵黎多粒得唔得

狗哥又要叫杯

365係咪唔再俾人睇即場現況

東京綠茵 半大全大

屌北九
係唔撚真係飛到就輸呀

半粒鐘比人入三粒，改名做 神戶落敗船 喇

金澤入未

肯入波未

點解會買中呢場無波

好 向日葵幫緊你

星期日開馬

動畫仲有

北九州一定CUP

北九打nba未

德狗玩L完

買咗好多場半大 針

係

水手係咪搵唔到對面龍係咪 一腳都未起過既？

北九入未

Bo sir

屌你

帶領我贏錢未

半細聯

山口訓覺咩屌你老味

北9原來真係比人屌打 未射過門

癲到一場半大都無

閪波黎 禁屌先2射1中

有 得一場

比前鋒入曬

北狗打假波，屌你老母

真係打假屌佢老母

定啲黎 和都有錢收
除非你買大

半大

北狗連勝唔到十場了

過馬post

秋田太3:0

北九場場都玩反cup架啦

馬會咁多場唔開盤 今場開 知咩事啦

我球比多粒先

咁山口456山形齊齊win

日乙仲係一場半大都冇

甲府比多2粒得唔得

正氣向日葵 追和反杯

屌你咩一場半大都冇

北九個場俾多粒

球

盤田做乜唔開波

德島向日葵快半大

北九又反cup?

對家

日乙肯半大未

德島做乜柒

下場北九先會正氣番

輸撚死人

船3.5大24

好撚正氣

直接完場

怕咩
你之前日本波勁中

北狗覺得莊家對佢地太好 所以自己讓一球

北狗，甲府立即半大

細波 中

輸死人

前鋒半場456佢未

會唔會剩係得前鋒半大

買左咩

山口組作客咁屎仲頂得住

北九快半大啦

北狗場場唔開盤 狗會一開盤 一定有古怪

德島 山葉

未傾好

前鋒比多粒

櫪木sure win

北九快半大

水手踢假

澳昆狼隊大波-1

山神半主 千葉半大

開到10 1 200

lm

閪狗腳都未起過

我

前鋒快入 半場4:0

比山神整粒先啦

前鋒一注
叫緊Bee 球 山神 成功4串一

冰封角球

Lm

落大雨 行雷

閪花輸埋

今日角大日

不死鳥半場角大

Ok

東京

日乙大部分一粒撚狗

半場追和得唔得

水手我屌你老母

無得儲真係慘

櫪木隱陣

廢木兩場都封到對面0射

半大死曬

頂90ft 完場

一場半大

柏雷比多粒

冇半大

半全大執返條屍

甲府

千葉快cup

船-1 甲府-2點部署

日乙冇半大 點搞呀...

千葉半大

向日葵射撚到個波未

日乙會唔會太假 一場半大都冇

水手 北海道 入啊啊啊啊

中千葉神船

盤田個場咩事

德島半大唔到食撚屎啦

東京主晉派錢

我球88

半大已死 死剩我前

咩事

70%控球。不過唔射球

平日開既日波聯賽下盤玩哂

半大黨死哂

磐田買咩好

天氣

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

雷雨 斬

On9櫻花

吸啦屌

出水 盤田山葉 重心

落大雨 行哂雷

日乙2場半大

北九肯射ball未呀屌你老母

金澤！！！！！

食睪丸

西bee終於有半大。。

成功丸

前峰係唔係無敵gel

成功goalll

磐田唔踢就斬啦

買左山口2.5b點部署

東京開到波贏埋盤 10 1 100

買左半大ifc見

成功正氣

成功 山形快啦

屌你老母 個個收學生學睇盤個cfu 講撚到揀左前鋒買大波有幾撚威 前鋒唔買大波咪撚話識波啦

.

屌你老母天鵝

有!!

北狗成隊走哂樣

天我 又炸又og？

甲府入未啊

2.5大得1.4水 開到3.5 唔買大都唔會買細啦

櫻花唔好喺度扮有組織啦dllm

半大全死

上場你唔講？

半一上盤 比狗屌 北狗

德島cup未

都係天鵝入但og

屌咁都冇半大

只信頭肢sir

北九半場真係得1粒

得到

松屎入未

德島88

德島屌你老母

水戶20

下場

屌你老母德島讓半一？

日杯完哂半場未 ？

Gel?

德島 屌你老母

德島blacklist

垃圾山口組開波未

向日葵屌你老

me

我都有講 我係咪收得學生

德島 比狗屌啦

想做

咁都開左幾場半大

水戶可以gel到上天

向日葵 連贏9場 第十場告終

1-2

買了上盤，是否能jump

識野

比住學費先

不死雀半場角大收錢

前鋒比人反cup

你水鳩自己d學生買完大波之後話自己冇買就有份

比左學費先

一定唔會

屌你優越狗

剩係特登水你姐 冇水其他人

東京綠茵入未

cup能咗喇

得到係做乜鳩

又俾秋田狗搞到唔記得買日丙大波針

幾多？2000蚊？

聽落唔錯 聽日準時到m記報到

天我唔刷角 抵撚死

北九好多場都係反杯

澳昆1:2 goallll 收左2.5/3先仲有個3球大

向日葵追和都好

德島笑死人 山口組好頂得

可否做大弟子

德島 主場 咁撚廢

要加多小小誠意

綠茵goalllllllllll

綠音goallll 半大-1

德島杯到一世球迷

德島唔cup過關又斷